名校學生個個都用iphone用airpods，屋邨學校個個用華為/小米

點解既？唔通名校地區冇華為/小米賣？

返學緊係用samsung, d女同學當你oppa

深圳都好多人用 airport

屋邨仔私隱唔值錢所以用支那機
名校有錢仔用支那機容咩易比你班支那人跟蹤綁架,所以名校多數都要用IPHONE

用分那麼細
apple都係將啲資料送去雲上貴州咋麻

你部IPHONE係支那買資料緊係傳上貴洲喇

最後若跳出以下畫面，表示你的 Apple ID 國家或地區並不是設定為中國，且你也不是中國用戶，那麼 iCloud 上的資料還是會保存在原本的伺服器（依照蘋果官方說法，台灣和香港用戶的資料是儲存在美國）。

未來會被移轉到「雲上貴州」的 iCloud 帳戶除了在 2 月 28 日停用 iCloud，或是接受新的條款，並沒有其他選項，當然你也可以考慮重新註冊一個帳戶，不過可能得繞過一些檢查機制才行。

band3仔都用iPhone u on9